不如俾啲時間大家先

究竟要幾耐你先會忘記到個ex
上個星期話一齊嗰陣無事的，今個星期開始避開我同唔想覆我，問咗兩日先同我講佢記返以前啲野就會好唔開心

連續幾晚等一個電話等成晩結果最尾無打嚟 我自己都好唔開心㗎

點解人地俾埋帽你戴都仲要掛住人

你唔放低又點同我開始

笑唔出

i know that feel bro
不過有時有啲野係勉強唔到
既然佢放棄左你 你就唔好再搞到咁肉酸啦
放人一條生路 同時都放自己一條生路
女死女還在 下個更可愛 你值得更好

我真係鍾意佢

咁又唔好諗到咁負面住，我覺得你可以擺多啲心機去第二度，唔好覺得自己嘅全部係佢，咁樣會愈諗愈辛苦，過一陣或者有轉機呢～

就算你幾鐘意佢都好 一個變左心嘅女仔係可以好絕
即使你同佢出生入死過 或者有過幾多經歷都好
如果佢係鐘意左第個 你係點都唔會挽留到
其實佢肯同你講清楚 都已經算係好好
總好過拖拖拉拉 撚你個三五七年
然後突然同你講句「我從來都冇鐘意過你」
鐘意一個人唔係一定要自己俾到幸福佢
而係要令佢得到幸福

其實我想陪佢多啲，等佢慢慢忘記個ex，但係佢好似唔太領情，寧願睇ig同覆自己啲friend都唔想覆我

我明，但係一時又唔覆我，一時又話好愛我，我自己仲矛盾過佢，夾係中間好辛苦

成日無覆我

屌你老母 老奉要覆你咩
人地都講明俾啲時間大家先
你越煩人 只會令人對你越反感
你以為自己係咩新鮮蘿白皮
靚仔唔係靚仔 幽默唔係幽默
講真溝女唔係咁溝架 一味死纏爛打係冇用
溝女係要吸引條女鐘意你 而唔係一味對條女好
當然你對條女好 可能一時三刻條女會鐘意你
但係好快條女就會覺得厭 覺得你吸引唔到佢
上面位絲打講得冇錯 你唔應該再日日夜夜諗住佢
當你覺悟到嘅時候 你就會發現其實出面個世界係好大好美好
佢只係你生命中一粒微不足道嘅塵

啱啱打去無聽 唔再打了 下個星期再睇下點 不過隔太耐會唔會挽回唔到 始終佢掛住嗰個係ex 我唔係應該多啲陪佢咩

on9 仔

同你情況一模一樣 我好掛住佢

前後持續咗幾耐？我想知要點做 打俾佢又唔想聽
Whatsapp又唔想覆 正路唔係suppose係要陪到佢忘記個ex之類㗎咩 無理由剩係等㗎嘛

前後知道大家互相中意對方一個月，但佢始終都冇應承我係因為佢未忘記到個ex。佢唔想係佢仲中意個ex既狀態下同我一齊，想交哂自己比我。之後我地定左2個星期等佢諗清楚。
係兩個星期過左姐係上星期，佢話自己都係未放得低個ex，叫我del哂佢所有contact令我放低佢，因為佢好內疚，覺得自己唔值得我等咁耐。
我就同佢講佢值唔值得應該係由我決定，我話大家keep住聯絡，佢話可以但係唔出黎見面，因為佢覺得應該淨係可以同bf單獨出街
佢係好中意我既，講個時佢都喊得好淒涼 。佢都應承我以後有咩變動都同我講，同埋話等到佢放低左個ex後如果我地仲中意對方就再一齊。
我同過幾個frd講佢地都話應該等佢，但係當返普通朋友咁。可惜問題係我做唔到，我一方面好驚佢會對我冷淡一方面又驚chur親佢
我好愛你

巴打慘我好多 加油呀
我自己都會等佢 應承過佢會等佢 不過係唔知幾耐啫

好辛苦 完全當唔到佢係普通朋友